[
    {
        "randomId": 2
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Amata y'inka yimye",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Amaze amezi atandatu",
            "answer": "Amavuta akuze"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Mubigenze utyo",
            "answer": "Mubigenze mutyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Agati bavurugisha amata",
            "answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amata y'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Aho babika inkota",
            "answer": "Urwubati"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Kugura urusyo",
            "answer": "Gukosha urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Umukumbi mwinshi",
            "answer": "Imikumbi (umwikubo w'umukumbi urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Kwigizayo ifu basya",
            "answer": "Gukoma ifu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Amanama",
            "answer": "Inama"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Kumena amata utabishatse",
            "answer": "Kuyabogora"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Musaza wa mama",
            "answer": "Marume"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Kurekeraho gukamwa",
            "answer": "Guteka"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Ibyo bakoresha mu mata byose",
            "answer": "Ibyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amaniga",
            "answer": "Bagenzi bange"
        }
    }
]